# otik
Основы теории информации и кодирования (ОТИК)

## Лабораторные работы 

Проект заданий на осень 2022 <https://gitlab.com/illinc/otik/-/raw/master/otik-labs.pdf?inline=false>


## Лекции 

Материалы осени 2021 — файлы 2021_0*.pdf в корне.

Материалы текущего семестра — файлы 0*.pdf в корне.

###### вспомогательные материалы
* папка 
